是靚午 角煮豚肉飯

講吓味道先
豬肉煮得相當好
表層有少少焦糖化
食到有焦香味
豬肉味都好足
油脂香氣有散發到出黎
溏心強都極得唔錯
有強香有醬香

講吓缺點
菜絲同啲枝豆粒既草青味有啲勁
應該要處理吓先加入去
一路食住一路聞到啲草青味真係唔是幾開胃
飯上面既醬汁偏少
基本上只係豬肉上面流落去既汁
無另外加汁係飯到
所以個飯食落有少少乾
食落個腦下垂體好c伏

Btw出餐好咗好多
準時拎到餐

豚肉師

Mewe師

觀塘

今日遲左食喎印仔

印仔仲減緊肥呀 呢排都食咁少嘅

好正

咩係角煮

邊度

邊間

犢食師

是靚午師

無汁嘅 腩肉正唔正

屌 新圖

犢食 (觀塘)
觀塘巧明街105號好運工業大廈3樓D室

你點知的

觀塘邊度

犢食
試過佢啲牛丼同湯咖哩is正

印狗師

咁多人知係犢食

係角落頭煮出反

冇得wfh師

角煮喊豬師

巧明街

橫濱水手？

咁有無打斧頭

巧明街邊度

唔打買黎做乜

奴隸師

請唔請人

好運

是

真心想知

冗員一個就夠

咁我同定延講下

定延係我隔離
有乜同我講就夠

佢叫你番印度

想知印仔幾時食到全身器官高潮而死

佢叫我今晚洗乾淨等佢

轉左枝豆?
之前用返秋葵
加完價仲cheap左

只有定延先會搞到我高潮而死

唔好再答觀塘

加咩都無所謂
草青味係唔可以有

Wtfffff

點解

之前食開係秋葵同菜絲 都無問題

同埋唔知係佢唔記得定取消咗
佢無俾漬物我

幾錢？

請我送外賣

54

唔請廢物

應該取消左 上次去已經無 我都以為比漏

係咪熟食街市

今日正常好多

咁沽寒

唔是

琴日中咗大伏

好運大廈

好運大廈犢食

食過一次

好似好肥

好味

很肥美可口